Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: XXX邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

揾食唔該自己係公海開post，呢到唔歡迎炒狗

請善用會員及不推文模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

八月派貨Metal Build/ MR魂

九月派貨Metal Build

十月派貨Metal Build/ MR魂

十一月派貨Metal Robot魂

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

窮學生LM

lm

新手留名

新手LM

此自由不是彼自由,你女朋友講既應該是係你人生既自由

唔係啩

新手排800自由LM

睇真佢個名, 冷靜少少, 冇事既

之前講女朋友壞話果個都神隱左啦
有咩咁出奇

聽日就知我冇講大話

加油
p.s.已單身2個月

下個會更好呀CHING

做好自己先

新po lm

標題幾好

自由咩價位入好

Fb最平暫見2350 參考下

盾真係最難搞
希望黎緊正義會有握手parts

窮撚等睇自由2.0繼續冧價

我都等緊

冧到二千左右可以一戰
似乎經濟越差 財團越要泵大貨黎溝貨

街鋪2200左右都可以接受嘅
2400真係福利一類黃店先去支持

Lm

LM

樓主點確認到堆走咗數嘅MB 係真走咗數

Yup
2400 有

Carousell 我見最平2350 左右

擺左一段時間都仲係display only

你鍾意可以叫未找數

紅迷個潛水裝備覺得走左

呢隻玩味咁重難啲出其實

訓左冇睇
跌穿孤仔價未

穿阿美價叫醒我
入多隻

講起啲陳年冇上市display 命運光翼真係型爆

我有上市版光翼但覺連佢一半咁靚都冇

有D想入隻00q
但又驚西面

2手囉 check完冇問題先俾錢

final product整到咁靚
n年後點超越？bandai就係唔想咁快加燈

問唔鐘意入2手玩具
有潔癖

next mgex is rx78,唔知可以玩d咩

張圖係箭嘴， 唔係rx78

計埋運費?係既好快穿

Mb freedom 2.0 對翼好撚緊，好驚斷

我用EMS你當2200hkd

爆完隻r4

點估到自由炒唔起 隔離火雞坐火箭

梗係唔計

冇留意SHF 火雞炒貴幾多

MB嗰度賺少咗嘅錢
佢哋咪喺火雞度賺返

反斗城個價再加一百左右

想訂個盒放隻freedom
長闊20x20夠唔夠放

你諗住伸開翼嘅話
唔該買大啲

見到有d入面有埋喇叭可以播bgm
但得20x20

型度爆錶
同R1有得揮

R4 衣家出面幾錢

如果淨係可以入三隻MB我會揀自由命運同埋r4

但係qc真係差
fb好多塗裝sad貨放

正啊

有D想訂埋隻MR自由

後面對腳

唔好衝動 舊模黎 等跌價

徵唔到清西

清西狗也不屌既時代已經過去

而家個個hold 貨

我有一邊都係 我用暴力解決左
整到手指痛

條友仲未過黎拎櫃

有無人可以放

你宜家搵空西可能同分開買唔係爭好多

唔鍾意拉出黎 所以無拉過

要一隻玩完美西就算
之後d dlc反正都只係原創配搭, 用唔用原色本體都冇乜所謂

等佢之後出其他色

來緊有裝出，完美西係吸引

有冇人可以影B呢個點安俾我睇吓？ 我俾個背包噴射頂住安唔到

之前試過俾邊個睇 炮筒插兩隻西都實..

我懷疑係炮筒嘅問題
我插人哋果部又OK
不過算啦都係做唔到落去果下，又唔會跌出黎

巴打係裝完翼先裝？

裝翼上本體先

返去再試吓先，我果個噴射位好似好低咁嘅....會頂住安唔到

黑色位有可動向前屈

J死我

一路都無入mb坑，點知都係比自由毒到

唔連腳影負皮

玩具隻腳一陣影

要屈一屈個身向前先

終於知道問題所在啦thx bro

屌....原來自由塊面都中sad

想問下自由枝槍點塞入隻手到

塊面邊個位

隻手軟膠 慢慢拗開佢

呢個問題太低級
真係唔知點答

以為好似mg咁有得拆開隻手

齊齊愉快練功

想問69點塞得入 等線等

要大叫 自由 我要入黎喇 先會自動打開隻手

果2個parts都好撚牙煙 唔敢上架

點解

覺得好易斷

咪撚嚇尻我呀鄉下仔我人生第一隻mb

人人自由
我都要買自由
聽日去買

其實都屌好多獲 今次都跟埋兩把劍合埋ge parts 點解單劍係要有筍口位
做返平唔撚得 mg1.0屌到而家

玩住其他等自由

00迷
下一隻想入手00q

想問香港邊度搵到修緊關節個支聖水

中南廣場 但唔建議去嗰度買

有人放tg我價錢可傾

放咩

清水西

明明上次公佈自由果陣已經預告咗係西嘅裝，果陣見到已經即刻入

係喎件野冇咗消息

想等全刃式
十年內唔知有冇

想訂做掛牆櫃 有冇師兄有介紹

最鐘意突擊高達如果出解體匠機就好

緊過處女cls

唉你唔好咁

型到痴線 但真係好難扭pose

同模再用 輕鬆出

有冇郁過Facebook/ Carosell

你要靜候再靜候
當年只係窮學生
冇錢入MB 00Q
而家買又驚啲關節鬆到閪咁

00Q唔算好耐之前啫

原價唔知，應該差唔多
但sf個價一值都企得好硬，特別soul blue
到依家都大約2800-3000
如果十月真係出命運soul red，可能又會升返
如果光翼再販又可能再升

講真 依家咁既經濟炒得去邊

望就咁望，我都想人人有功練

之前入咗突自 諗住唔會再入
但見自由咁正 心動

有愛就唔好等啦
依家都算抵買

同你一樣, 齋OOQ好DRY所以平極都冇入到, 隨時等到WW3都未有

特登追返你條友今日係有自由MB定本人有自由
恭喜哂~~玩完MB都祝你幸福快樂

有隻40週年, 玩得好撚開心WO, 等今個月隻泥黃RX78-1
心大心細想追返最終仕樣UC

今次隻自由個左膊甲係咪有個水口通病我見好多人都有E個問題

多謝

擺得耐會鬆架咩

而家炒番上去，好後悔

好彩果陣想每裝一西，趁平入左6隻清西

貧窮限制了我的想像

但係個角度影得好樣衰

唔識影相

有無巴打可以放一隻比我

解密左許願效果會好啲

會唔會變左助長炒風

關咩事 係人都知就出dlc
個個都strong hold

求炮筒一set

你地徵西係因為冇定係因為佢黎緊d parts徵多幾部

日水今日有無機會到

我真係無啱啱入坑無耐想追

呢到冇乜人講CALETVWLCH OPTION SET

已過氣講黎做咩

根本就係班大廚mon post

依家無人放好正常，下個月就會好多打包炮pack，炮筒，各種dlc既清西蒲頭。班炒狗依個時間點會放，都hold左咁耐貨

但係前兩日fb見人放500比人秒殺左

無關係,件野係好雞肋,少貨多人追先貴
1把就咁槍就咁劍
3把無紅龍頭,砌唔到紅龍迷惘
N把土豪玩法,又累贅又唔靚

$2300全新空西買唔買好呢

好想J mb版紅龍頭

會唔會天線都拆埋出黎做回力鏢

Btw 呢幾把野真係無大劍咁好玩

定係1400買清水西

用拳頭打人

超。雷光球

話說依家PS STORE做緊特價，我都諗緊買唔買好

好玩，一堆非uc系既msv好過癮，系列之間比較平均，唔似uc系咁發展到獨角就玩哂

4百蚊幾抵咁

GVG又無癮，可能玩住呢隻頂下癮先

好似話好過之前個隻Genesis?

平均？ W堆機明顯廢一班

平均係指每個系列都有特色機無邊個系列特別好/衰，唔會用死一個系列
真心唔覺w0c或者w0ew弱喎

我真係好耐無玩唔係記得好仔細
inferno個dlc買左之後見好似好肝接近無玩過

其他系列機
00 gndrive回en
鐵血減物攻
seed 後面果d機都回到en定ps裝甲 堅唔記得

w乜柒都無
五子除左w0可以擺出黎睇下/升黎賣錢之外
其餘幾部攻擊range低到

鐵血減beam定物攻 真係大半年無玩唔記得晒

後追慘過食屎

上年清水西咁平，MR仲貴過佢都唔買返隻看門口，後追比炒狗㩒住嚟食真係無計

無所謂，當交流下
seed同seed d除左sf同destiny其他都係垃圾,legend牛油炮攻低，其他招=普通ms，非核ps扣en到無電要加技回en

鐵血擋9成beam但短手

00q 4子各有長短,雖然最後都係留係用00q fullsaber

比起來w最大特色係無特色，正統beam攻大炮/全近身，加個zero sys

4個系列各有長短,但最終砌隊都係每個系列一至兩部機，夠架拉，點都好過之前一team 9部覺醒uc/turn a黑歷史

再講俾人打，要停

原價清水加空包係最平嘅空西

你搵到1400清水西

即刻唔想買了

前兩日見倒 應該冇了又食炒

Cross Ray去到到尾咪又係一部00Qant可以清場同
但講到到尾就係玩艦隊system，parts，技能同界限突破
根本部部機同駕駛員有時間就升得到玩無雙
記得刷得最多就係浪費家同超浪費家，個個character練到尾實裝呢兩個
跟住再睇部機+駕駛員最大輸出係射定格系去裝射擊/格闘能力Lv4

R4變R1

我就覺得好地地唔會拗成咁 切口平整到

到左日 希望我個間快啲派

我都想許 想要空西

我都唔買住了

4百幾其實同新GAME差唔多

有幾多真玩家姐講真

你指fb上面？

E個價一街都係 就無人要
不過隻雞就

點00q再現

真玩家等999

真心高質 應該唔會點跌啦

多貨就跌架喇

重有隻MR魂
點跌都唔會平過MR果隻

跌會跌
但而家講咩00q再現

訂都平一魚
咁多貨鋪仲去追價
咁既環境十算真係無動力

1年後跌到好似00Q咁再講

aeon過兩日先有得拎

話說巴打你地存放mb啲盒 我sf個紙皮箱大到痴線 但又唔敢掉咗佢

包書膠

包書膠+1

收到

有無巴打隻freedom都有啲崩位
是咪正常

得個50盒，收工前都冇哂

我自己有一隻，但考慮緊收多隻

早就掉咗

強行張塊甲向上？ 佢右手藍色甲可以向上郁 左手呢度實到仆街

你用放大鏡睇佢左膊都有sad

唔係正面就又佢算

呢條片個左膊都有sad，4:50左右

冇未fb/ carousel買
成交價2200-2350

我個隻都有d水口位sad，當戰損啦

今日玩下雪崩exia

咪由得人哋開心吓
反正唔買嘅跌幾多都唔會買㗎啦

萬能俠$999

想問下巴打新果部mb自由對翼係咪唔suppose可以向內屈

傳說配蒂花很好用，低耗牛炮，高射程+1回4動，傷害不低了足夠秒卒，就少量boss需要2炮。基本上派上沒其他機出場機會

wzc火力射程都很高，可惜沒自回，續航力有d差，要發揮需要選氣力易上強勢，

放Master回en囉
就算真係唔夠en 佢豆炮都勁高攻可以一槍一件

打到後期反而麻煩在解任務，要猛開手加減，餵d劇情機

仲有38盒

仲返緊工

定啲嚟
出咗post咁耐仲有貨
即係IN's果班都懶得過嚟掃
出面唔叫水浸都多貨啦

我掉晒，因為真係好亞位，連最唔捨得掉既呢pair光翼盒都掉埋，個封面真係好靚

以呢個銷售速度，你收工應該仲有得買

咁再加六百幾背包抵啲

今日收工就去買
好撚期待

到依家戈嚟講空西都重係貴過清水西+空包

冇計啦，真係冇位，有日執屋忍痛掉L晒d盒
橫掂買黎自己玩都唔會放返出去
咁樣落去越儲越多咪同d老人家唔捨得掉d爛銅爛鐵一樣

我個間話要船期8月尾，9月頭先到， 希望到時真係有貨

希望堅係良心店啦

1980對比宜家市況都唔算天方夜譚價既

大鋪仲有冇自由貨

我都係....

我同你係咪同一間呀
有無自己訂日版既巴打 係咪都係咁既船期

BTW, 朋友訂AEON 貨星期三都到

如果freedom 2.0會出soul blue+消光白就好,
到時放原色入新色

緊係雙入
擺唔同pose 咁就唔使日日都心思思想又轉pose

玩具陣好波 有火雞玩了

哪有位
擺完shf 拉打主角base form加1隻MB已經冇位,
MB擺新既就要收返舊,所以唔儲同款機la

就算會都唔係呢一兩年既事 應該

一個擺盒面個pose，一個擺全炮齊射嘅pose

點解火雞咁好賣

主角機最終型態

等人問咩叫火雞

有gay佬加持

00Q都1600

熱門野通販 你當shf出左隻自由2.0

$1199此情不再

咁多人同徵

仲未搵到

冇追開rider唔熟 但final form唔係恐龍型態咩？

世界大戰問題

真心唔識

Gay情火雞人氣屌打恐龍

恐龍設定係final form
不過最終戰係用火雞form打
九枚恐龍core medal放左係火雞盾出大絕

其實無咩所謂final form

個徴post 下面有條on9 叫人買老翻 九唔撚搭八

人氣黎講呢隻高d
gay友幹部加持
tv last果集用佢打boss
etc

咁火雞點睇都型過恐龍

原來咁平

自由係fb落到2300了

因為有愛真係一早入左手

至痾劇場版已經比左答案
不過各有各好，我兩隻都好鍾意

你有機會啦, 等你開箱

明眼人咁快有天元突破 現貨
好撚型

自由盃先入坑

咁你真係好遲
如果會keep住買落去，建議你啦啦聲入定隻西

係正既對腳
師兄識玩

路過一問 白正行版全新換唔換到全新通販紅迷改

至痾計出場次序
計佢自己劇場版就係超級TATOBA
但000 TV入面講過最勁形態其實就係TATOBA

應該得

最多咪玩少隻，反正都無玩開天元

去緊

條友仲on99一頭霧水咁開post問
水魚真係有樣睇

9月頭丫嘛

Cls 1500都落到訂

有冇人收到threeero 隻英格倫貨...
6月話出到依家都未見有消息

OOO係拉打黎講 人氣唔算自由嗰個級數啊嘛

官網寫8月，隻EVA 10月前影都冇

出貨時間表

August 2020

threezeroX Ryu Oyama Dark Baltan
King Joffrey Baratheon – Game of Thrones
ROBO-DOU Ingram Unit 1 – Mobile Police Patlabor
ULTRAMAN SUIT Ver7 (Anime Version)
Bran Stark – Game of Thrones
Premium Scale Bumblebee – Transformers Bumblebee

September 2020

1/6 ULTRAMAN ACE SUIT (Anime Version)
DLX Soundwave and Ravage – Transformers Bumblebee

October 2020

Genos – One-Punch Man (SEASON 2)
Shin (Anime Version) – Dorohedoro

之前send 過email 比我話6月
個出貨龍門任佢搬

今晚有飛機打

好似我咁遲派定無❓

上面有圖睇

免息貸款比人投資致富

好期待開箱

無理佢

係見果條友用黑底加油做頭像
但問呢啲問題
先掀入去佢個wall望望

口講天下無敵

硬係覺得Bandai 會出完美突擊
而家個d背包好似冇果個電池

入了

不論官網訂或香港鋪頭訂
都會擠牙高式出貨
出第一浸貨一定畀左最先找到數個支大莊
唔好用玩笨大個種模式諗佢

同埋間野不嬲例遲 三個月走唔甩 內部問題

建議無論出咩都等現貨
呢間無一樣野炒得起 不論出左幾耐
好賣佢會同一個模同一隻色添食

噤仆街既 第一次訂佢

國寶批自由仲未賣完

正常既唔係特別平

鋪黎講算平啦，只係出面太多貨

之前唔少人以為會少貨
高價訂咗應該都有關係

搶左反斗aeon班人唔知咩感受

咁如果我俾得果個價
即係覺得值
我又唔會點嘅
最多係佢遲派貨咪會嬲在遲玩過其他人

隻黑文炒到仆街
真係萬中無一既例外

有無ching隻火雞對翼個樁都插唔入個身到

原本無訂因爲覺得炒價太貴，點知睇人地關箱片都係忍唔到手衝現貨，我覺得佢最正係上色好靚好有層次同質感，我對上嗰隻係red frame 連大劍上色完全兩個層次差好遠，呢隻真係誠意之作

理智同我講隻自由好似SF
但內心仲係好想買

ching不如驗下眼
MB freedom2.0同SF差好遠

真係好多地方相似
一開始bandai 都講明話用咗sf元素

個人就覺得差好遠
不過覺得似都好既 可以慳返筆

外甲就唔太似既 瘦削好多 不過一睇隻手關節位就覺得好熟口面

EVA store隻初號機重未出既喂

技術元素似
但外形方面真係差好遠
SF魔改到有點bulky

7月尾佢地有覆過我email話推遲到8月份出貨

原來30係咁玩
第一次訂30，見英格倫先入下

年度之作都唔買

根本係同一個模改外甲

手手腳腳實撚到唔敢扭，有邊翼個關節又實到好似接埋就會爛膠件咁玩兩野入返盒算

恕小弟唔識嘢
何謂同一個模改外甲？
即係同一個模定唔同模 媽好亂呀

同一副骨架ok?

係同一副骨 bandai邊有咁好死

又有人賣箱，千幾蚊

我整唔到佢就咁企 向後跌

岩岩先開，未點樣擺pose
但真係好型

其實冇人話係有問題，個話題一開始已經話係兩部機好似。
有巴打仲叫人驗眼添

我都係點整都企唔穩
好在隻自由攞咩pose都係飛住 所以冇乜所謂

痴線，你地會唔會太敏感？
話係同一副骨姐
咁都get到係屌緊副骨?

明明就係其中一個賣點，講出黎居然有人以為係踩緊

遲到豉油

唔知點解你影出黎好似好細部咁

而家現貸幾錢到

今日見過fb gp最低價2250

艾瘋人像mod既幻覺

Ins 2樓有間鋪最平$2350日版(佢寫只剩少量)

宜家想玩西

條腰向前，雙腳向後多少少，擺多幾次就拎到平衡點

我連住盾個位有啲鬆

想入坑😂

唔好 會成屋都係盒

比起hottoys，呢個盒算慳位

加埋研究所
訂過野冇貨 仲要等好耐先退訂

下
佢難得地港日版freedom都派晒貨啦喎

入啦我都入左
Ht訂左黎都冇命玩等成2-3年

巴打邊到買

上次炒孤搶到

CD舖寄EMS終於到咗香港

你就好
ami仲未寄

佢星期六先叫人俾錢
今日日本放假, 最最最快都要聽日先開始寄

點算，我都驚無貨派，我要等到9月

自由真係齊企都好型
可惜一定要用STAND

我未執到位 正正就係罰企緊
唔用stand有咩問題

今個po好多人掙西

想去現時點追現 有冇黑店賣假野

我都係
唔落手把一high就甩
係個筍位唔夠長定我未啪晒入去？

而家fb$2200-2300都收到隻全新,
好多人驚責貨寧願蝕少少離場

不過估唔到自由炒燶,火雞反而炒起左,
開頭以為調返轉

Rider無玩
唔知咩原因果隻俾人炒起嚕

全香港都係假野而且偏偏係你揀中果間

以前買figure 中過伏 信和

岩岩出都有假你驚過左頭

假figma 假PVC 假黏土人 假MB

Figure未出都有假

咁都要鬥黃咁ching唔應該玩mb添
笨大仲要咁瀨共

笨大真係奶到雪雪聲

南宮夢重要口爆全吞

玩玩具就係想暫時逃離下咁L荒謬既外面世界
唔好咁都鬥黃啦大佬 Gphone都玩自由同紅迷啦
睇個youtube啫 又唔係直接塞錢佢地洗

一句講哂
佢係咪要鬥黃
咁要贏咗Gphone 先

我引例唔夠好 極端左
只係想表達唔好鬥黃
平時做好本份就得啦
碌個電話睇下片玩下玩具好難完全逃離大陸

無啦啦都有得鬥黃

不了
唔想比佢賺click rate

sor我部iphone mic 我係支那間諜

拎起部iphone都資助緊大陸工廠大媽

成日拎 ultimate goal來批d intermediate goals

講真
MIC我又唔反對
但任何中国牌子我都盡能力唔買唔用
但B記奶共呢點又真心屌鬼

又黎
都話代工/mic係無可避免時間下冇問題
唔通你以為買apple=買華為一樣？

想問一問隻普通/soul blue突自d電鍍位係咪唔會好似隻迷惘金咁氧化得咁誇張

cls呢個post都有得鬥

開心玩自由咪幾好
唔好打交啦

香港邊度仲有 Metal Robot Spirits Barbatos Lupus Rex 賣?

唉屌 我隻巴巴仲未有update

咩update?

一日冇入嚟姐做咩打交

自由炒唔起咪好人人有功練

盡量避得咪避，youtube咁多開箱片揀
一定唔會聽大陸仔講普通話
呢d唔係叫鬥黃

要追究呢d,咁你根本唔應該玩笨大d玩具喇，普通話人做架

訂左幾錢?

冇對自己嘅要求姐 又冇屌你

有得揀唔揀咩

識講係對自己要求就唔好講出黎喇，要求自己同要求人地係兩種概念

我都係
同埋要握實手把又有啲難
筍位好易甩

高達已經係政治

中國公司同中國廠兩回事
撈埋黎講就算啦
等陣就會叫人唔好玩bandie 唔好用Apple 唔好飲東江水

真心慘
好彩我女朋友同老母都管我唔到

換咗個老婆咪冇事

個盾真係差 條臂個模用爛未幾時先肯設計過
手把又on9無得90度轉返落去

Ching well said
有時其他Ching語氣可能重左, 希望唔好介意.都唔好下下話人鬥黃咁難聽
大家成年人有能力去選擇, 洗錢又好睇youtube又好, 咪盡可能支持返本地, 抵制中國, 有啲無可避免MIC既, 咪盡量幫襯返黃

你冇做錯到.jpg

你自己諗多姐

老老實實
呢度d人好敏感
好易hi 到g點

追返尋晚個post
話自由似突自都有得嘈

咁你仲hi

Bug左

返工壓力大

MGEX, 出曬2,3 號又想齊章

出突自聖誕樹先諗mgex
當年隻1/60真係好難頂

其實又無話只可以睇一個你兩邊都睇都可以嫁，支持廣東話一回事，但聽下唔同人既意見或者評價先可以再去自己分析對與錯嫁嘛

SF PG 始終有返咁上下年份

我心目中既自由係唔需要用到盾呢樣野,所以我無視左呢個item

唔係pg 係聖誕樹喎

邊隻， 無砌過SF 呀

sor,隻apps 神左， 睇唔到自己已覆

隻自由都係made in China
黃衛兵花生真好味

利申睇wtf 雖然把聲好撚嘈

真骨平成隻隻大熱款都炒

火雞係000最人氣

講咁多但撚緊果堆玩具都係MADE IN CHINA

仲拎mic講就算數啦

雙重標準就算啦

有無巴打邊到有紅迷改新版現貨賣
上fb睇好少人放

出街

仲講mic
直接用華為啦
反正你當冇分別既話

拔刀術

用一次就斷手指

哈姆大郎左yau

呢條問題都loop左好多次

信和大把，兩星期前入左隻

自由有無現貨 多唔多貨 幾錢
00q有無現貨 多唔多貨 幾錢
紅迷有無現貨 多唔多貨 幾錢
x1有無現貨 多唔多貨 幾錢

仲有依個價買唔買得過

仲有驚買到假 / 2手

一律答無貨，唔好買

估唔到X2無人要
其實同X1放埋一齊好型

好想咁做 , 由岩岩出擺係床下底到而家

係咪有巴打搵清西？FB有人開1550
諗諗佢

我都係
見到官圖覺得好型
而家等整好櫃就放佢出黎
仲有隻SF soul blue同清水西都未開

你不如直接叫上面個巴打平一舊俾你

巴打睇黎同我訂果間一樣， 等

邊個巴打

咁快，我用dhl仲未有tracking

一三五先派件

有冇巴打知道

上星期係2、4、6

而家soul blue咩價位?
3000屌唔屌得過？

買啦，都差唔多

SB做乜又升返

可能出左自由，d人想追返掛

上返去會場版炒孤價

我今個都一口氣追咗清水西 sb連光翼同自由

月

光翼都買得落手 炒到等於一隻mb

1.25隻OOQ

因為好多人都傳聞今年魂展貨出命運，所以多左人想追返隻突自

係咪得我一個覺得隻SB唔型

覺得命運最型

你擺個公仔上手係為左遮住sad位

出j 同ij未
背隻會唔會重死

唔會啦 背包架飛機都係成舊膠
MB支撐位一定用合金
點會support唔到

到時會有人屌重用骨架

點解個Po 入面開心share 貼相會咁多負皮？

可能係因為開黎玩唔係拎去炒

我有諗係咪中小學雞唔夠錢葡萄但係睇啲人回覆9成都有經濟能力

習慣下無視
唔知點解係咁

有冇負皮友可以現身說法

MB post特色嚟

我是罪惡根源

拿,萬試萬靈

其實你衰咩

唔知,之前其他POST得罪既人掛
一係就好耐之前串9條炒狗

今日買左部自由metal build2.0新入坑 想問下點解個地台好似點搞都唔穩陣 我放部自由上去 佢會前後郁 明明鎖死左 但部自由既重量令佢郁返 想問係咪正常 定係我唔識搞 ？

垃台較前後果粒的有冇推到最入

點樣前後郁法先？
少少點都會有

負皮代表報到囉
同你講佢mon完post喇
好似啲看更/ 狗做完嘢簽簿仔咁呀

佢地好小氣架
不過都睇得出佢地mon得幾密
上個連登都要報到 辛苦曬

我係最頂頂個位 我一放入去 佢就郁向前 係咪要最入先啪鎖？

似芙蕾架艇咩

無mb係手,用個模型架頂住先
中間突出黎果粒野 有無lock死佢?

係依個位/我理解一啪就鎖死？ 我就係一放部自由上去 佢個重量佢係向前/後郁 原本我想粒野既位置係向上

咁隻野向前向後郁果陣係咪好順
定卡卡聲

會唔會係你自己先入為主

安全鎖黎 較啱位咪鎖死佢

卡卡聲 係咪gg

我就係鎖死左 佢照向前傾

唯有較好個角度慢慢再擺,卡多幾次就會順

其實我想問點睇有冇俾人負皮，一直都見唔到有顯示

我唔放隻野上去 粒安全鎖係work 放左上去 佢好似承唔到重 卡卡聲咁郁

拍片睇下

聽落似入面齒輪GG左

自己個層可以即刻睇到
人地既冇咁快睇到
好似係

因為你地話有負皮，但我睇係0正0負，所以奇怪，係咪我個acc壞左

我啱啱上面個層先俾條友負皮完

正義同自由兄弟機，副骨點會唔係一樣？啲人都係會好似今個post咁屌重用骨架

退一步睇MR全部seed d系都係同一副骨添

好似好有道理

咁樣似粒制個卡榫蝕左，同個齒輪唔太對位，一比力就卡唔住？

似係咁 一比力就卡唔住 我擺唔到pose 見佢有螺絲位 唔知有無得自己搞搞 或者上網買返個架

d全新未開00q
出左2年幾，擺足咁耐？

旋拍好多二千三
隻好野蟹得快
人人有功練

空西二千五

可以示範比你睇
喂 mon po死炒狗 點解一件玩具都要為左幾百蚊拎去炒？
做人做到你地咁撚垃圾唔得架

呢個post正負皮真係唔駛在意

發現冇腐皮先奇怪
覺得自己好似講錯嘢

街鋪都係$2350
旋拍仲開$2300咁狼死

見啱好買啦
清水西周街係嗰陣都去過$1100
空西都曾經去過$2000樓下

係拆得到，最驚係入面有斷件你拆咗都係整唔返

其實佢郁係咪因為下面碌野未鎖死....我未遇過上面爛齒輪

我隻魂限命運斷過，最後拆咗個副廠支架換咗入面零件

好多時佢地仲貴過街鋪
而家平50算抵

二千頭就差唔多...

我都等緊呢個價

我拆左黎睇 發現中間用黎鎖實碌野d膠好似爛左咁 應該因為咁卡唔實個齒輪 師兄副廠點搵 唉 第一次買就咁黑仔 其實勉強擺都仲擺到d pose 不過一陣就sir向前/向後

隻野好吉手

早兩日先話怪怪地 仆街而家愈睇愈靚

唔排除真係有炒狗 Strong Hold 到而家
我自己都想入一隻00q
但無奈真係唔係幾識睇有冇開箱過
有心要扮全新都有方法

可能到最後要投靠番日亞買

freedom個盾點揸先刮唔到個膊？ 應該冇拎咗手型

現時點都幾大貨 多數2300
炒狗掘定個墳啦

日版批價原價¥26000 8折-85折
當8折¥20800
退埋稅¥19000
一隻先$1400
賺到爆炸

今次freedom 2.0 設計到 可以還原返動畫同啲官方圖既動作

你以為隻隻炒狗都可以$1400攞到/買到

原來鋪頭唔計炒狗

二手仲貴過香港全新 你咪投靠

批日本商可以咁計 但批上批比香港就唔係咁計,仲未計運費

行批1968 自己思考下

可能人哋係精算師
又識人，免運費
隻隻淨賺 （賣價 - $1400成本價）
我呢啲窮學生鬼識做生意咩

鋪頭做生意咁簡單就好你仲要用日貨批發價去計

日日都見人帶風向話蟹，佢跌穿左行批先算喇，反正我地自用既升跌都唔關我地事

思考咩
睡橫行自己都炒埋一份囉

運費咁平你以為好貴？

當係日本街鋪買
退埋稅¥23640
先$1750
睡橫行去死未

係日本早D去排隊都買到原價
香港

你會覺得有香港人可以直接問到日本bandai拎貨而唔使搵日本批發搞批上批既咪得囉
我呢d小玩家玩到正價就心足啦🙏

批發批價已經係8-85折
唔洗問Bandai

i see 小弟見識小
巴打買左未?

識講鋪頭啦 唔通善堂咩

玩得mb呢啲高少少既玩具會唔會志在果幾舊水呀

咁識計數
可能依位巴打已經係賺到爆炸嗰個

咁每個人心有把尺
2299同2300已經差好遠

係香港點買

識d日本炒狗 所以知

咁好賺就唔會唱淡 直接標2100比人搶完直接回cash離場啦

日本炒狗同香港炒🐕差好多皮

老實、我老婆以前住日本
問過佢搵唔搵到門路
正價買啲比較受歡迎嘅產品寄比我
佢都話要一早去排到仆街先買到
用批發價嚟計鋪頭利潤有啲太離地

咪撚戇尻啦
呢啲熱門貨仲比你用批發貨一lot運返黎香港賣咩
日本自己都唔夠賣

計marginal profit咋 唔係計net profit
當然你批得多既鋪，平時要食幾多死貨就唔知啦

咁要原價買一定要排隊買
一早訂都係要排隊訂
識玩就一定係請人排

香港周街日版點黎

你估一lot貨唔洗食骨咩
仲用批發價計，有冇咁離地

拿，就咁，當有個熟客一早黎搵你拆100隻比佢、每隻批發價markup 10%，仲事先比埋大訂，做生意既係一定會接黎做。最緊要有錢落左袋先。
唔啱聽冇乜所謂純交流

啱吖
咁佢計原價8折再退稅咁拎返黎賣喎

有啲人買完擺下擺下真係會唔記得開

我只會講拆上拆呢個營運模式係好多行的確係存左

新手留名學嘢

巴打做開咩生意，跟你搵食一定發達啦

新手lm睇成功人士致富講座

巴打擺d pose 好靚

日日都有野嘈

建議ching唔好再留言教精佢地
呢到一千幾百都睇到好重
做唔到大事

利申：識潮牌炒狗係外國任拎後門貨
識口罩炒狗上期賺幾百萬

仲要幫炒鋪係咁兜 唔再教了

sorry lo
我決定等到原價再入

不嬲日森買玩具全部勁貴
全新二手都係炒

等到批發價先買
而家定價個隻訂單都cut埋
已經諗住下次直接搵批發拎貨
你班傻仔就繼續定價入啦

唔計炒狗香港玩玩具其實係世界上最平同最快玩到最新

呢到係等00q同萬能俠

lm學做生意之後上車致富

呢D討論你就話人嘈
大家都係局外人,有咩好嘈

メルカリ/日拍
2手會平好多

個人唔鍾意二手，盡量買全新

當你要搞咁多重功夫
只係為左買隻香港隨便都搵到既00q
我心諗

你都識講局外人
口同鼻拗唔係嘈？

咁有巴打分享消息,意見不一傾下都叫嘈?
定你覺得有其他巴打加幾隻粗口落去就叫嘈?
大家局外人乜柒都唔清唔楚點叫口同鼻拗

批價原價¥26000?
施主你去學識睇價錢先再返嚟啦

不如話我知有咩商家唔係賺差價啦?

你係街邊買包維他奶都比人賺緊差價啦

咁都唔叫嘈
點先可以叫
可唔可以討論下 傾下

其實佢意思係炒狗有排都未會蝕姐
不過我係問點解炒狗可以用退稅批發價買到超級熱門貨

啲人唔會知足,訂又唔撚訂,出左正常價又話唔值要等谷低價先撈貨
撈撚左又唔捨得拆等昇值放左去好過,總之個快感就交收果陣平左壓到價就執到便宜貨而沾沾自喜

起碼加多D惡意留言先叫嘈啦下話
以上對話我覺得只係一般連登仔串柒柒講野既型式
BTW咁你覺得係,我又覺得唔係
咁我地最後得唔到共識就已經討論完呢個題目,可以跳落去第2到

其實都唔算嘈啦，都未有人發難，又未互屌。同埋就算唔係局內人都可以討論下掛，我無份開發制造mb, 都可以討論下隻mb可動外型啦

當然生意條數點計點都唔會好似位巴打咁計咁簡單啦，只少點都會有鋪租人工運費等等。要好深入去講大家未必知，不過唔會好似佢計得咁簡單

你都係繼續同佢討論好d
就快你回我字數都多過你回佢

屌,D EMS咁撚多日都未送到
打去催又會話疫情關係BABABA..
真係好撚辛苦

已經無野好傾,佢已經講左佢日本炒狗既野比我呢D乜都唔識既人

不如講下FB谷買二手獨角發覺有SAD嘈左兩日

都ON99呢條友
自己窮撚買二手唔check真D怪邊鳩個
事後自己整爆左又邊個知 口同鼻拗

重要POST晒啲對話公審人

打去郵局轉CS等等下CUT埋線

條友隻隻都入完扭兩扭又放番出去

所有玩具post都係咁

ON9 仔黎,自由1+2放3200

全新gffmc wing我仲有幾盒全新

HEY
近排唔見你上水既
炒拉打發左達?

唔好講咁多，
下次同樣價現貨我出夠2000， 比你賺600
完全唔介意盒殘， 你用船運都得

你咁本事返到一件返黎我咪信你lo

等緊賓仔果邊隻拉打到未
果邊賣5xx 日版

入左幾多

窮撚
睇左當買左

分享下致富經驗

價格回落人人有得玩幾好

當真？

又加左既

當旋拍可以2200-2300收到嘅時候有乜條件加價？

貓店賣成品不嬲唔跟市場

佢不嬲都係比完錢攞幾盒比人揀好冇

佢哋嘅特色嚟，唔需要理
佢哋都唔愁等飯開

都唔會咁離地啩

賣黃

衰咩

街鋪唔急放嘅咪賣貴啲，早兩日行兆萬仲有間EVA2020賣2800

人地唔憂做 願者上釣價

明碼實價
你可以去熊貓/古迦買

佢地堅要食行批骨，不嬲都賣得貴d啦

有邊間賣行唔使食骨
不過都係願者上釣
貓店大把性鬥士守護

咁貓個規模唔夠明眼人同倉個D大，計翻相對成本係重皮好多

人哋舖賣幾多錢都要管埋

Dhl gogogo

呢個post就嚟變財經台

上面講到好似攞支槍逼人去買咁

Ems運輸體驗

我覺得似係時事台多啲
又鬥黃，賣貴啲又人血饅頭

人地賣幾錢關你撚事咩，有人買就得啦， 你理撚得人地姐

我估下個禮拜先到

又唔見佢哋走去AEON同反斗城門口抗議

依個價既8-85折
你咪唔好信囉

我只係當花生台

我覺得佢依家加價無問題
但當日排先買貴啲，排後買平啲真係好難捉摸
如果我係排先果個應該都會好唔滿意

提早享受緊係比貴d

你當佢股市咁睇啦
個心會安樂D

但好似前後差一個鐘都唔知有無

所 有 投 資 涉 及 風 險 。投 資 者 須 注 意 ， M B 、 M R 、 G F F M C 及 解 体 匠 機 之 價 格 可 升 亦 可 跌 ， 而 所 呈 列 的 過 往 表 現 資 料 並 不 表 示 將 來 亦 會 有 類 似 的 表 現 。 投 資 者 在 作 出 任 何 投 資 決 定 前 ， 應 詳 細 閱 讀 相 關 產 品 之 銷 售 文 件 及 條 款 細 則 ( 包 括 當 中 所 載 之 風 險 因 素 之 全 文 ) 。

本 P O S T 並 未 經 香 港 黃 店 及 玩 具 炒 賣 事 務 監 察 委 員 會 或 任 何 監 管 機 構 審 核 。

分分鐘大起大落過股市

我個隻係正面呀

上YOUTUBE睇架仔開箱起碼有兩個都係咁

膊頭有少少,盾個字仲花埋
不過反正自己玩都無所謂了

其實砌開模型，呢個位用沙紙加不地就攪得掂，不過比得錢買mb條氣實唔會順

下個post要加返

agger

2號機2020開左1水定2水
典解啱啱睇仲有得訂

自己睇下行版瑞記開咩價，當然龍頭價更平，只供參考

人地日版$1400
入行貨嗰啲根本係白癡

(好似係

行版仲未計硬派骨俾你

拎日版唔係都要食骨架咩

你啱，關我乜事

機X 行批集運會唔會都係呢度出❓

唔會

食骨都平$400
傻尻先拎行貨

唔好笑我啦， 日日提心跳膽

呢個問題有D奇妙

我見佢fb枕住有一箱箱貨返既

我見作佢post 出返貨都係普通野

MC ❓係都收埋玩咪算， 仲要揚出黎

花膊頭咪好彩，我花係個頭到
已經入盒，永久封存算

呢條垃圾

有個巴打前臂崩到九彩都未出聲

就算係劏房
都係一間高樓底嘅劏房

自從玩具支那造
真係要鍛鍊心智

唔肯話日本仔處理會完美
但起碼唔會差不多先生咁款
崩位，上色過界到離譜、痴埋毛都唔知係咪鳩毛(唔限mb)

我就崩潰

你咪好
大把人金鐘站罸企

命運做咩唔裝裙甲同回力鏢

呢條友唔係之前開訂架咩
Btw，呢條友依排係個fb group收到件有sad玩具
但明明自己無check，賣家話退錢比佢又唔濟
總之就係要嘈

前幾頁有圖
呢排成日見到佢名
就黎好似brian咁撚煩

題外話

得閒先摷盒野出嚟，入左宇宙黑洞

越畫越靚喎佢

佢之前仲有幾個post,可以開畫展

已經高汁過袁生

又係低收高放個啲人嚟嘅

而家旋拍班友賣日版都2300
點解唔出街買人地鋪行版 唔駛約 出事保你

正常佢地頭水 日版連運要幾多本

2000至2200
睇吓你買嗰間有冇退稅

可能識直接搵日本批發攞貨呢
1980 唔係完全無可能既

我以為係佢放比人

巴打們,白雪姬中咗右右,有無人知邊度會有左

係咪冇咗嗰兩舊嘢玩唔到先
唔係嘅咪是鬼但但照玩

其實我覺得個托冇乜用
佢係幫你渣實把槍啫
但你舉槍最受力既點應該係肩關節
所以就算用左個2舊嘢
肩關節都係鬆得快

巴打都講得啱
咁我都係平常心算 唔理佢

中得既人係右右,如果真係想補可以上FB買人地覆件既

2號 機 pdmb冇人要 任訂

快到咁 冇曬

而家想入番MB Strike Freedom Soul Blue係咪要$3000up?

發覺依家啲人真係好鍾意炒到貴一貴先考慮入手

連天線背面都有做細節
好正

我睇左陣先搵到隻R4 係邊

啲劇本次次都係咁上下
下一個可能就係自由

今日執到隻zi-o

炒到貴一貴先問SF抵唔抵買
得罪講句

唉，個額頭

um⋯⋯我睇左好耐先睇到
你行遠半步已經睇唔到 唔好太在意

條罅闊左1pixel

唔貼埋去都睇唔到

其實SAD係邊 我望好耐都唔知係邊

側左一邊
R4又ssd, 自由又sad

應該係額頭紅色位條罅左右唔對稱

試下用力撳下 可能可以撳返入去

唔搞了，一陣件都爆仲衰
整張MB與MG

我都中不過冇咁嚴重

2.0隻腳真係緊撚過處女

條天線明顯未裝實

MB靚太多
MG你用灰線滲可能效果都好啲

好驚斷

齊件件無盒, 不過有啡盒

明明見好多人話要，但又再開post

有個連皇者劍放1700

把劍睇睇下又覺得幾靚
諗緊收返兩把玩下

fb有人放兩隻wing 6000,慢左

好耐囉
都幾粒鐘前

如果唔介意二手嘅話真係算抵

睇cm係買後影 遺照撚狗

呢條友有咩前科

唔識佢 不過佢冇盒又放盒相有啲fake

放件野無盒又影返買果陣既啡盒相把撚咩

所以咪話撚狗

賣SF用正版本體、再換個老翻背翼落去都有
啲人真無咩做唔出㗎

想收部00r designer blue，但係又鍾情原色 好唔好博佢出xn raiser

隻清水西已經炒到上1500

收designer’s blue再等佢出xn

隻色一定夾唔到

又冇話過得一隻本體

笨大幾時出埋個紅龍頭呀

Strike炮筒出面放緊幾多

係成隻都好撚緊,拎上手玩好辛苦

幾時到strike freedom都出個concept 2, 出返個輕甲版，整到好似PG果隻咁

一千至千二之間

今日港魂又賣萬六蚊RX78
睇下又會唔會無晒

Soul blue sf裝唔裝到光翼

同模改色點會裝唔到

開始有人放2200, d炒狗咁冇實力架

運豬體驗完，原價放

恥笑

bandai話見你地炒得咁開心今次超大貨自己賺盡佢

沈大師

今次VIP係睡記

等跌到999先再諗下入唔入

咁要睇下正義出先定跌到999先

只係睇唔過眼班友走去搶黎賣
開過平一兩百過手引都算

平唔到幾多都優先買鋪頭行貨

玩成品玩具都辛苦

依家F91+past咩價位左右？

介唔介意回應下
好似有片討論你

點解啲人咁想唔緊
我扭咗成日已經開始有少少鬆
依家放返入櫃企

fm fb

呢隻係火雞❓

免息貸款

55 睇黎自由都差唔多

係

屌 我隻freedom 好撚驚

大慈善家

依家出面買都唔係好貴啫

但我俾佢hold 住成9百幾蚊

係怕佢拖到月尾
之後反而升咗

全數退款咪出去買隻，大把貨又唔貴，無錢退就gg

肯退訂，唔洗驚啦，自己而家上網$2200 收隻自由都平過大部份人買，當賺咗

攞你哋啲錢去買股票可能都賺唔少

最仆街係俾人免息貸款

原價幾多？

你老咪佢開4xx
我日亞連運都要5字頭

竟然收得返訂已經係奇蹟

我記得好似八百幾？

收得返訂真係要感恩啦

下個post 標題
所謂大慈善家都係免息貸款

竟然炒番起

$780

魂限出面街無晒貨 個價自然升返

日本都係炒緊$2300左右
希望大慈善家生性啲派到貨

Metal Build 討論區 ( 64 ) : 唔係日本原價就係炒價，不了

推得咁快又要開新po

係機利行
訂左果兩架macross飛機果D 都實涷過水

$1400

佢開1580呀
有貨派既話

睇吓自由點

自由派到到都仲有一線生機

諗緊入唔入多隻清西裝佢

自由有貨派既
炒唔起

隻yf-29都有d機
隻福卡我估無貨派

福卡佢開到超平,真心CLS

個陣問佢自由有冇得訂 佢仲急過我 係咁問我要唔要

點解無貨唔係賠雙倍訂?

bin